千祈唔好用MYJAPAN 代購

當貨物缺貨時，MYJAPAN會用無數籍口拖延退款。唔知係咪該公司財務有問題，其網站提供的電話亦是假的。希望消費者小心！

班代購係唔係賺埋匯率？

我見某代購網用0.0856
FX匯率都係0.0734，

0.0856 / 0.0734 = 16.6%

未計運費都蝕咗16%
係唔係on lun 9?

diu .....之前買野..佢地畀人DDOS咁,成差唔多十幾個鍾死咗咁,問佢地又一埋罐頭畀你....

暫時我見最抵...咪funbid,,應該冇第二啦
佢地雙十之後有國際免運

之前成日用都冇事，到後嚟改左自己整轉運就冇用myjapan了
係咪最近嘅事？

但myjapan可以用信用卡好似幾方便，funbid要入點數定咩好麻煩

信用卡唔使手續費就好...問題佢要收呢....仲貴過用FPS..

好似E加雙12都重係國際免運，我雙11個時買左一次